理性討論，利物浦都幾癲下，人地追和就即刻入返球

好似撚狗咁撚 keep住比啲假希望對手
今場真係睇到王者風範 綽綽有餘既感覺

唔好玩啦伍寶